（12點） 和理lunch

地點： 中環